我地CC台手足運籌帷幄之中 決戰千里之外

之前鍵盤建國未撚柒夠咩
依加仲要以為自己係再世孔明做鍵盤軍師
坐係屋企涼冷氣
好心你班友就收收皮啦
笑人讀毅進現實你地連警犬都考唔撚到呀

你以為班友玩膠實情佢地不知幾認真 班傻撚平時已經係咁活在自己世界

佢地真係覺得自己撚緊狗

先前雨傘已經有條傻仔話咩有水炮